係一間細公司做慢慢會脫節

以前係大公司做 人多乜野最新都有班後生仔係到傾
而家間公開細到死 想搵個後生都無 除左連登真係無渠道知新野
有冇人有同感

利申 有ig tg 但從來無用過